有冇氣槍撚？

呢排想入番枝P226同glock
除左旺角槍街仲有冇好介紹？

馬記囉

旺角槍街最穩陣
之前買開槍天堂比較實惠，不過唔知執左未
最有信心保證一定係軍軍軍

我見槍街既價錢都差好多 有間放哂槍出黎比你地試既 個間就7百40幾 其他就6百幾

Glock就唔好買we啦

拎出去打就Marui
不過全膠宴
要marking同金身就vfc
不過打就未必膠馬記做

我鍾意玩拉一打一嗰種手槍

係咪好怪

諗住買番黎擺

vfc

recommend:
Umarex SAA .45 Co2

co2 4.5mm
HKD610 only

U 記 仲要4.5

we 撞手神啦，我18c gen3落kit 有時打下auto ，打左2,3年都未出事

三軍買

我問有冇6mm 俾個sales串到我仆街一

牛仔左輪主要攞嚟打飛機嘅啫

唔通落場打咩， 4.5 mm鐵彈打撚死人喎

WE 咪撚買半自動武器，屋企把we P-08 打咗唔夠一個禮拜變咗自動砲兵型，佢啲氣槍好易壞，會變全自動

真心推介U 記，不過主要出4.5mm鐵彈

個時好似講過p08 m712 個類we 係做都差 (易爆件, 唔知係咪設計定原材料廢)但其他so far ok

How about WE M1911?

play開馬記1911

u記saa我有支6mm喎
轟天猛將果支4吋短板

1911馬記得雙排未必清到匣
we單排好似反應都唔差

BTW, marui新出果支m45a1新設計黎。可以一戰

搭單一問
童年回憶想買番支mp7黎擺又有邊支靚仔同幾錢？

馬記

1900- 2300

最衰日本膠槍

大佬你邊度買

How much

大半年前係槍天堂買
好似9xx咁上下

我都有支18c
早一兩年yen跌果陣買落
7百頭，再比多5舊水改鋁slide
再配多隻長匣

家陣outdoor必備神器

我都有兩隻U記SAA CO2 4.5mm，講真都唔會落場用架喇，整體ok，係槍底有保險掣同槍身啲螺絲孔失真少少，都好玩嘅。

左下就marushin，日本膠槍就冇乜好講，外形ok嘅，就重量過輕同埋打gas太冇力。

利申：發夢U記SAA打裂咗玻璃窗

馬記縮水size梗係vfc啦

買支返黎擺會唔會好浪費

我都有呢支，3米都勁花灑打唔中人 不過換左hopup就無事
買左marui Glock 之後深深領悟一分錢一分貨

有冇人有tommy gun（用彈鼓果把），邊隻牌子好/邊度買？
雖然都係擺多過玩

P226就擺GLOCK就實戰

Glock 買UMAREX

O記拘7男女 檢19支槍逾700發子彈

你有玩具槍
=無牌藏槍

網上討論有爭執+ 有玩具槍
= 意圖危害生命而藏槍

Big brother is watching you

War 驚撚以為擺係屋企就無事？

今時唔同往日，隨時俾人捉去邀功追quota

邊到有跳殼98k 唔要大陸銀色bolt 個隻

不了

想問如果想買可以裝真glock嘅萬用槍套槍街有冇，幾錢度？

永高行應該有

唔該晒

same 想買支金屬A 貨放
射唔出唔緊要

擺既咪道具槍囉
有得入cap彈添

不過家陣買到既道具槍多數都係膠身
二手既有時會有金身既

買住華山

好耐無玩
最愛嘅槍

無打幾年 wargame
好似以家少左好多人打game?
以家仲有無散game join
有咩論壇傾槍？去哂facebook

搭單問，有無人玩war game同用電槍(不是EBB)

新手想問點樣入門打war game?都唔識人

Aeg實有既
都仲有好多人玩
改到支槍一雞扣到40飛咁

不過其實家陣趨勢真係開始玩gbb
好多game都set淨係比gbb落場

巴打擺低tg
大家可以研究下

93R
仲要wa

支野買左幾錢

師兄買黎儲定打game

枝槍1350左右
但個muzzle換咗鋼，好似又成千蚊
Barrel係自己打磨出金屬感覺再拎去laser個PB字樣
木grip係台灣搵返黎

淨係跟朋友租槍玩過 槍都冇把

當然係儲啦，上面全部都落唔到場

咩牌子既手槍比較真同有多金身揀?
之前入左把COLT .45

Marui 支 hk416 devgru 有咩評價

有無人知全部m4 gbb嘅rail數係咪共通，買咗把馬記mtr16想換g&p 條jailbreak 骨

我會買馬撚支delta 416，

有咩分別

條骨同槍身嘅顔色

P226同GLOCK揀KJ啦, 唔追marking的話KJ係粗打好選擇, 本身已經全金身, 唔洗改直接上green gas, 價錢又唔貴, 打爛買過算

利申: 用緊KJ 18C, 打咗幾場, 冇病冇痛

冇打好耐
黎緊有冇outdoor game 打

追marking, vfc迷版啦, 不過同我們牌一樣, 有時佢d零件怪怪地, 唔係完全100%通用馬老二, 壞起上嚟未必搵到件維修

馬記唔係啱啱出咗支沙色.45咩?
定係準備出?

砌咗支新槍

有冇師兄知邊到有途徑買到socom gear既M200？

係咪有wargame group可以join呀？
好多年無玩想玩番

巴打 我都有興趣

早幾年都仲係死忠
去完俄老game 現在半退役狀態

有俄妹

E 家都想入返好耐以前既Magnum 手槍，但唔知邊度仲有賣...

黎緊3月有outdoor 打
有冇巴打有興趣join
未玩過既巴打都join 得架

受咩槍打咩力邊個場幾多人?
想join不過3月驚撞期

留tg 傾傾?
3月10

冇了不在香港

下次
或者你有冇fd join

我兩支hicap已經俾我改到冇乜原裝件剩

有10k 可以買咩槍?

不如話你想買咩槍

有無推介氣槍比我射煙剷

10k喎
買到10支馬記手槍+一大堆gear喇

我都以為我睇錯
成皮野淨係買到支手槍
真槍都無咁貴

唔做犯法嘢

ca一皮嘢都買到兩支micro gatling喇

入支支VFC Mp5sd 無機會落場
CQB太大力打唔到 Outdoor就黎無得玩

1） 你諗住打wargame定係齋擺+玩
2） 有冇邊個槍款／邊部戲／邊隻game／邊種部隊 對你嚟講特別吸引
3）你鍾意大堆頭定係諗住買一兩支好靚嘅

1,2支個spec 最靚。

長槍/短槍？

手槍的話，如果你玩某幾個名牌(Infinity Firearms/TTI) 改裝，5k的話其實差唔多- 我砌左支johnwick Glock 34都要4～5k咁上下

你玩AR15的話，ptw本身都成皮嘢差唔多，馬記改真數又有啲煩

我鐘意手槍。型d
thx

門外漢，想學槍構造，原理應該邊到開始？
背景：咩都唔識

手槍... 可以行下槍街啲鋪頭，好多都會有幾支天價嘅pistol看門口，你可以睇下有無feel （睇好喇，千祈唔好衰心急），又或者用返 「有冇邊個槍款／邊部戲／邊隻game／邊種部隊 」嚟選擇你鐘意邊支。

要玩的話，pistol唔通marking /舊化都係錢，鋁slide同鋼slide又係錢，慢慢揀到啱啦

巴打點學改鎗
有無咩網好介紹

基本上有砌模型經驗,睇住份說明書個exploded view嚟跟箭咀逐part拆就已經拆到7成,有啲位驚拆爛/唔知先後次序唔敢亂郁,就utube搵你支槍嘅disassembly就有一大堆邊拆邊逐part講解嘅片睇到你唔睇,除非你支槍極度冷門,大路款/近似款嘅9成都有片

改槍就因人而異,改aeg定gbb,改外觀定改性能睇自己喜好直接google都有基本講解,好多都大同小異,外觀唔特別講,改性能第一件事一定要理解好支槍所有相關嘅機械結構,撳咩掣郁咩位會影響啲乜做到啲乜要知清楚,睇片之外有啲閒錢又唔想一嚟就拆自己支愛槍嘅話不妨可以上二手收同款or類近結構嘅壞槍/零件槍返嚟練習,拆下砌下就會知支嘢點運作,對比網上教學睇下有咩零件漏咗爛咗就出去執,好彩嘅執得郁返支槍就多支用,又可以賣返出去賺下水腳,唔好彩嘅咪當收啲後備件俾自己嗰支用囉

改槍就冇話邊個講解好啲,最緊要自己睇得明佢講乜,我兩支手槍改到而家差唔多兩年幾三年其實都係不斷睇唔同教學,失敗累積經驗嘅結果,先改到支啱自己打法嘅槍出嚟用

咁你可以自己改

有冇巴打放枝G17連快拔？

如果想買把AR15最好買咩牌子
好想買JOHNWICK D槍

John wick ar 15 （tti）嚟緊出套件比marui mws（～$6-7000）

total $6-7000

因為氣槍差小小死過人

我買咗支台仔全鋼kit，千祈唔好

回堂桿有問題，原本嘅太短會導致jam slide，暫時市面上唯一solution係加長，非常樣衰

note: G34

巴打們知唔知呢把係咩 咩廠
有冇話咩廠襟玩d 同落到場玩

想知we cybergun Desert Eagle 㩒唔㩒玩
想買嚟落場

咁大支又咁重
咪玩啦

呢支後座力出名大

唔係後座力大先好玩咩

想入支mk23 馬仔

落場打緊係求實用啦

漠鷹算係收藏槍

咁如果落場一長一短買咩好

例牌長火m4系/ak系
例牌短火hicap系/glock系

有咩M4系值得買嚟落場

我次次都推人買ares amoeba因為佢個efcs波箱好好用,打高扭又得快頻又得,彈弓又可以快拆超方便

GBB ak買 GHK 定WE好？

Ghk
我都有支ghk既74mn

Gbb可能買marui

我就睇中HK417 GBB
馬記好似無 想問KWA定VFC好d

傻仔先打wargame

我淨係玩ak
其他唔太熟...

正路Kwa系統應該好過vfc
Vfc就玩外觀既，因為佢拎晒版權

無blowback你接受到？

不過我有朋友玩馬記mk23
就係貪佢無blowback夠靜
潛行一流

幾年前買咗支red fire 嘅m4
呢個牌子出咗支 mosin nagain 同 兩支 一長管一短管 m4 之後就冇出新槍
聽講呢間嘢係king arms 嘅副線，d槍跟ka數
有冇巴打有多d資料？

咪就係貪佢夠中二病

原廠無敵；不過都睇你打幾大力

唔使特登搵日本槍都算圓到夢

想問有無人玩M14 ebr

M16?

有無人玩？

呢款

槍街有舖有display,拎過上手,太重,不了匣又獨立設計冇得其他槍共通,即係落場打有乜事冇得借

gbb要換鋼件
aeg又難拆，不了

真係要對支槍有愛先會用,係香港呢支實用性太低,要突擊步槍有m4,ak,扮大口徑又有sr25,417,scar h,要狙又有vsr10,kc02嗰啲,太多實用性高又多補品嘅選擇

耐用係真
但要埋金屬滑架就好貴

有愛就可以了

某啲槍型台仔嘢好過marui，不過普遍簡marui實無死，補品易搵

因為有愛,所以我買咗tar211000蚊二手+900蚊執順用咗幾年

有愛就得

有支marui m4a1 mws想放total4匣
想知邊到可以放同咩價錢到
支槍只係加左個槍扣

t2toys app

想加大隻手槍匣出氣量，應該點做？
扭出啲個value？

換大流量嘩佬
扭出啲咪即係漏氣

5-6年前諗過玩，諗住台灣買支we gbb 改埋個唔記得咩系統, 返黎再自己執鋼件
成套印象中要成皮野

如果打gbb, m14 都唔錯嘅，係多左EBR重左成倍先難頂

想買支GBB MP7 唔諗住改
如果唔識改槍既話有咩牌子抵下,睇過馬記有D貴

馬記係原裝最襟打

睇dg work 話vfc果支ok，無改過都好好打

有冇人去過南華會上過奧運氣槍堂？好似好冷門
打去問佢哋話暫時未夠人開班。

vfc講手神，就算係system7都唔係支支得

×KSC 自

vfc果枝風評係幾好嘅，1比1已經好好j

借人地果支打過幾槍，個feel好札實，唔會「浪浪」下

砌好咗支tar21,睇嚟屋企支手拉m24可以放走

會唔會好重

唔算輕但係就咁攞上手又唔會話好快攰
同埋而家頭尾重量平均,trigger又係正中間位,其實都幾舒服

Push

有枝m4氣槍連槍袋 彈匣3個
有意留tg

有過AEG，真係好型
但真係太重落唔到場

去gun mall玩過
隻聲真係好好J

5 6千銀...

邊洗啊，aeg1200就有啦

surgeon嗰支custom m14 gbb又真係賣緊1250USD嘅
不過WE內膽

我講緊we m14 ebr

有冇CIB用個隻 黑色 短槍

P250? 佢呢款好少出 香港好似冇

好似有co2

WE G18 ok？想入一支玩下

咁多選擇點解要揀最垃圾嘅we?

Marui la

點玩先，打靶射汽水罐，屋企無無聊chok兩嘢，定係去打cqb

而家kj隻kp 01 匣唔啱舊款kj 01 （p226)用
有邊隻啱

S&T 嗰啲gbb 點睇

垃圾